鄧麗欣係咪香港現時最靚而演技最好女星

甩左万刀甲，成個人開竅

未分手前已經好好啦，紀念日入面演技已經熟練咗好多收放自如。

痴撚線，咁都話好

今年奧斯卡大熱

條女真係好撚靚

曲到直？

係
就黎係第二個張曼玉

佢認第二，成個銀河系都無人敢認第一

阿寶